[
        {
            "questionText": "Какую смазку рекомендуется использовать для телескопического соединения карданного вала привода коробки передач МСУ зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Литол-24.",
                "Смазка 158.",
                "Смазка 158М.",
                "Ответы 1, 2 и 3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами эксплуатации движение зерноуборочных комбайнов накатом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Запрещено.",
                "Разрешается.",
                "Разрешается при движении под уклон."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для чего применяется пневматическое оборудование на универсальном энергетическом средстве УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Для накачки шин.",
                "Для привода тормозных систем.",
                "Для привода рулевого управления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В какую сторону не рекомендуется поворачивать силосопривод кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\" при поднятии его в транспортное положение?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "В сторону кабины УЭС-2-250А.",
                "В левую сторону.",
                "В правую сторону.",
                "Рекомендуется без ограничений."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление в шинах управляемых колес рекомендуется при эксплуатации самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье-GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,30 (3,0) МПа (кгс/см2).",
                "0,20 (2,0) МПа (кгс/см2).",
                "0,17 (1,7) МПа (кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор должен быть между молотильной декой и бичом ротора при уборке гречихи зерноуборочным комплексом КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "5 мм.",
                "10 -20 мм.",
                "25 - 45 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор рекомендуется устанавливать между декой и барабаном на выходе в молотильный аппарат у самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при обмолоте пшеницы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "3 - 7 мм.",
                "4 - 8 мм.",
                "12 - 16 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой период является наиболее опасным по коэффициенту сцепления для самоходных сельскохозяйственных машин при движении в дождь на асфальтированной дороге?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "В начале небольшого дождя.",
                "После сильного дождя.",
                "Во время сильного дождя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление в шинах ведущих колес должно быть при эксплуатации зерноуборочного комбайна КЗС-821К \"Полесье GS 812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,24 (2,4) МПа (кгс/см2).",
                "0,20 (2,0) МПа (кгс/см2).",
                "0,16 (1,6) МПа (кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова частота вращения измельчающего барабана соломоизмельчителя у зерноуборочного комбайна КЗ-14 \"Полесье GS14\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "1802 (об/мин).",
                "3387 (об/мин).",
                "2802 (об/мин)."
            ]
        }
    ]
    